有無人試過順豐電話號碼錯左

淘寶集運間公司寫錯左我既電話號碼
本來係送黎我屋企,但依家佢打唔到俾我
點算好

打去centre同佢講

岩先打電話去客服改左電話, 佢話要先同寄件方核實
但間集運公司我見佢官網寫住星期六無客服, 我打電話都無人聽

我依家知道填左咩號碼.同埋知個貨係邊個分店,
可唔可以直接上去問佢拎貨

有電話有單號就拎得

肥絲大隻：冇錯埋右？

一陣去試下先啦唯有
個客服話有兩個字寫的好濛
唉